【民建聯成功爭取 ... 甘小文！！】

【民建聯成功爭取 ... 甘小文！！】—轉自立場新聞

早前深水埗西九龍中心外牆掛上由本地漫畫家林祥焜創作的大型漫畫廣告，廣告中少女穿上泳裝，配上「不忘初心」等字眼。民建聯深水埗區議員劉佩玉稱接獲大量家長投訴，指少女「衣著暴露」， 「影射出不良意識」。聯同深水埗社區幹事陳穎欣等前往西九龍中心請願，要求拆除該廣告。其後西九龍中心因熱帶風暴浪卡逼近本港而移除廣告。

昨晚西九龍中心再次掛起漫畫廣告，但改由另一位香港知名漫畫家甘小文創作，甘小文用自己的鮮明畫風，模仿林祥焜原來畫作的造型，繪畫出泳裝「肥婆四」、「哨牙珍」等作品，引起網民熱議，有人笑言是向林祥焜「致敬」，也是反擊民建聯保守，也有網民稱讚西九龍中心幽默、高招回應民建聯的批評。

好正呀

sick play